我決定要努力做嘢 放少啲時間係電腦到

屌你老母 唔撚再打機 場場俾人troll打條撚咩
生活上好多嘢等我去做 我對lol無乜feel了
我識好多日本妹 台妹 印度妹 我不如溝佢地仲好

最後一句
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
skr

玩其他game

“屌你老母 唔撚再打機 場場俾人troll打條撚咩”
我每一晚臨瞓交前都係咁諗
但係第二朝起身又會聽到啲兄弟叫我上線
之後又一日

現實都好多troll
好多野都要自己單拖carry

已del game
屌佢老母

好多英文睇唔明

玩單機game 開cheat啦咁

好波

百度有翻譯

狗改不了食屎
唔退了...

我屌你
今次真係退

想troll番場

俾人troll到好想死 del game玩Minecraft啦撲街

再係咁玩2k算

手機版?

尤其是有啲人渣會打打下afk

Lol d舊英愈改愈不知所謂

賓兄..

收聲啦 人地都唔想

同你有親咩幫住曬

以事論事啫

樓主troll

Teddy打法似我